速入！夢遊人士咪撚幫襯上環港鐵站對面間龍記！難食到屌你老母

痴撚線
小弟我自問對食完全係0要求 要求有味同埋飽肚就夠
點知去間龍記LK
屌你老母啲野貴撚到仆街都算數
叫個五香肉丁公仔麵 49蚊
完全無味 稀撚到水咁
叫個瑞士雞翼撈公仔麵
成兜野拎上黎撈都唔撈
我屌你老母 50蚊既撈公仔民唔幫手撈都算
撈完都無未 好似食緊齋麵條咁
人生第一次感覺咁撚伏

痴撚線
個伙計黎落單仲要落落下走左去 cls
個奄列催左幾次都扮聽唔到

各位巴絲千祈唔好食依間！
等佢執！

咪撚幫襯龍記！

推

p牌仔冒著屌屎忽既危險勸世！

想食